"Oh ja!
hij is de groenteboer die onze groenten rondbrengt.
Zijn naam is Francis Prosper. '
"Hij stond," zei Holmes, "aan de linkerkant van de deur - dat wil zeggen zeg, verder op het pad dan nodig is om de deur te bereiken?"
"Ja dat deed hij."
"En hij is een man met een houten been?"
Zoiets als angst ontstond in het expressieve van de jonge dame zwarte ogen.
"Wel, je bent als een goochelaar," zei ze.
"Hoe doe je weet dat?
"Ze glimlachte, maar er kwam geen antwoordende glimlach binnen Holmes 'magere, gretige gezicht.
